半島酒店全職巴絲請入

請問有冇巴絲打喺半島酒店做緊全職工作呢？
小弟有興趣加入，並希望巴絲們分享下喺半島工作嘅經歷和心得

今年想搵洒店工都好高難度下

酒店業損失咁慘重似會大裁員多d

半島應該唔會，注重員工福利，以人為本

點解噉講？

而家入職？
F&B好多位本身比左offer，但因為環境太差，freeze左個位

半島的確唔會裁員，不過因為而家環境嘅關係，所以都freeze晒啲位，未必請人住

可能會入職

巴打，可否分享下您喺半島工作嘅嘢？

福利人工工作文化之類

巴打做咩位？

如果依排有second in,機會大嗎？

咩事？

間間公司都話以人為本

黎緊要放no pay渦

pen係努小弟材疏

係乜

peninsular?

我唔係freshgrad，做咗嘢好幾年

你嗰啲簡稱我唔識

之前做咩？
你想入酒店做咩位?
非htl man grad /冇做過好難會請